三峽大壩決堤我名都諗埋，入嚟集思廣益

我先：淨化水

AQ水啦屌，天然呀

上善若水
明鏡止水
雙飛人藥水

皇極水母拳

皇天水殺

殺蟲水

習大治水

滾滾長江東逝水